# Transcript of Pepper&Carrot Episode 14 [da]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Titel|1|False|Episode 14: Dragetanden

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Spidskommen|5|True|Nå, nå, nå! Så er ferien slut!
Spidskommen|6|False|Lad os starte med et kursus i oldtidens eliksirer og deres primære ingredienser
Spidskommen|7|True|Hmm… Pokkers! Der er ikke mere dragetandspulver
Spidskommen|8|False|Det nytter ikke at starte uden denne ingrediens...
Skrift|9|False|Dragetand
Skrift|4|False|33
Skrift|3|False|PRIVAT
Skrift|2|True|HEKSEN
Skrift|1|True|PAS PÅ

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Spidskommen|1|False|I denne kulde?! Nej tak!
Cayenne|2|False|Mmm... Enig...
Timian|3|False|Ingen problemer. Det tager jeg mig af!
Pepper|4|False|Jeg er straks tilbage!
Pepper|6|False|"Kulden", "kulden"!
Pepper|7|True|Sikke en flok bangebukse!
Pepper|8|False|En god tang, noget beskyttelsesudstyr og så er dragertænderne vores!
Pepper|9|False|Pepper vent!
Spidskommen|5|False|Cayenne! Timian! Kan i gå ud at hente noget dragetand?

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Ha ha!
Pepper|2|False|Hold da op! Det bliver vist lidt sværere end jeg troede!
Pepper|3|True|Pfff!
Pepper|4|False|… og jeg som troede det ville være nemmere med en vinddrage!

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Carrot!...
Pepper|2|True|Kom tilbage...
Pepper|3|True|... Sumpdragen er kendt for at være mere venlig af natur
Pepper|4|False|Det er ikke noget, jeg har fundet på...
Pepper|5|True|Hmm... Når det kommer til lyndragen...
Pepper|6|False|... så er jeg ikke sikker på, at det er det rette værktøj

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Ok.
Pepper|2|True|Det er for svært...
Pepper|3|False|... jeg giver op.
Pepper|5|False|Pepper giver aldrig op!
Pepper|4|True|Nej!
Fugl|7|False|Næste morgen|nowhitespace
Fortæller|6|False|! !
Spidskommen|8|False|KYKKELIKY YYYYY ! ! !|nowhitespace

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Fortæller|9|False|- Slut -
Credits|10|False|01/2016 – Tegning og manuskript: David Revoy – Oversættelse: Emmiline, Alexandre, og Rikke Alapetite
Skrift|4|True|Drage-|nowhitespace
Skrift|5|True|Tandlæge
Skrift|6|False|Gratis!
Lyd|3|False|pop!
Pepper|1|False|Nå, imponeret, hva'?
Pepper|2|False|Jeg har mindst hundrede dragetænder!
Spidskommen|7|True|... men Pepper, dragetanden...
Spidskommen|8|False|... er en urt!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Credits|1|False|Pepper&Carrot er helt gratis, open-source, og sponsoreret af læsere. Denne episode kunne ikke være blevet til uden støtte fra de 671 tilhængere:
Credits|2|True|Licens: Creative Commons Kreditering 4.0 Kildematerialet: tilgængelige på www.peppercarrot.com Værktøj: denne episode er 100% designet med fri software: Krita 2.9.10, Inkscape 0.91 på Linux Mint 17
Credits|3|False|Støt næste episode af Pepper&Carrot; hver en krone gør en forskel
Credits|4|False|https://www.patreon.com/davidrevoy
